林祖舜=元朝, HKG+=郭靖, LIHKG=張無忌

HKG+ = 郭靖
HKG+個API = 倚天劍屠龍刀
LIHKG = 張無忌
LIHK = 九陽真經

林早洩係 辟邪劍法既 岳不群

腦魔二世 = 歐陽克
尹志平 = 尹志平

年代不同啊

睇左林祖舜係元朗

肥V年代係南宋
崖山之後無中國

朱仔成=朱元璋

林祖舜=漢獻帝
共產黨=魏
高登=吳
連登=蜀

連登=晉
高登=魏
膠登=吳
Hkg+=蜀

留名

一樣

本民青 = 天鷹教
游B = 殷素素 （據說連巴係 )
梁天琦=張翠山